Biden 華信能源 何志平 黃世澤幾分鐘

Biden 華信能源 何志平
黃世澤幾分鐘
#評論 20201015

martin oei
85.1K subscribers

#Biden #何志平 #華信能源
00:00 Biden 華信能源 何志平
01:02 何志平同華信能源捲入Biden案
07:07 香港傳媒應該搵何志平做訪問
13:24 董建華至係Key Person中嘅Key Person
18:27 收買Trump唔係可以用一百萬美金搞掂
#CEFC #Trump #董建華 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家